Un nombre premier est un nombre entier naturel qui admet exactement deux diviseurs distincts
entiers et positifs : 1 et lui-même. 

Le crible d’Ératosthène permet de déterminer les nombres premiers plus petit qu’un certain
nombre $n$ fixé. 

On considère pour cela un tableau `tab` de $n$ booléens, initialement tous égaux à `True`, sauf
`tab[0]` et `tab[1]` qui valent `False`, 0 et 1 n’étant pas des nombres premiers.  

On parcourt alors ce tableau de gauche à droite. Pour chaque indice `i` :

- si `tab[i]` vaut `True` : le nombre `i` est premier et on donne la valeur `False` à toutes les
cases du tableau dont l’indice est un multiple de `i`, à partir de `2*i` (c’est-à-dire `2*i`, `3*i` ...). Note : la fonction `range`  va nous permettre de parcourir ces multiples.
- si `tab[i]` vaut `False` : le nombre `i` n’est pas premier et on n’effectue aucun
changement sur le tableau. 

On dispose de la fonction `crible`, incomplète et donnée ci-dessous, prenant en paramètre un
entier `n` strictement positif et renvoyant un tableau contenant tous les nombres premiers plus
petits que `n`.

```python linenums='1'
def crible(n):
    """
    Renvoie un tableau contenant tous les nombres premiers plus petits que n
    """
    premiers = []
    tab = [True] * n
    tab[0], tab[1] = ..., ...
    for i in range(..., n):
        if tab[i] == ...:
            premiers.append(...)
            for multiple in range(2*i, n, i):
                tab[...] = ...
    return ...
```

Exemples :

```python
>>> crible(40)
[2, 3, 5, 7, 11, 13, 17, 19, 23, 29, 31, 37]
>>> crible(2)
[]
>>> crible(7)
[2, 3, 5]
```

Compléter le code de cette fonction.

